# Teste p/ Programador Java

Saudações.

Se você está recebendo este documento, significa que vocês está prestes a nos fazer uma visita.
Para ajudar e agilizar o nosso “bate-papo”, segue abaixo um pequeno teste. 
Este teste tem o objetivo de avaliar sua lógica e conhecimento da tecnologia Java.
Este teste tem o objetivo de avaliar sua lógica e conhecimento da tecnologia Java.

--
## INSTRUÇÕES

# Requisitos
Dado o seguinte log de uma corrida de F1.

A partir de um input de um arquivo de log no formato ANEXO, montar o resultado da corrida com as seguintes informações: 
**********************************************
* 1 - Posição Chegada;
***********************************************
* 2 - Código Piloto;
************************************************
* 3 - Nome Piloto;
************************************************************************
* 3 - Qtde Voltas Completadas; 
************************************************************************
* 4 - Tempo Total de Prova;

***********************************************

# Observações
A primeira linha do arquivo pode ser desconsiderada (Hora, Piloto, Nº Volta, Tempo Volta, Velocidade média da volta). Por ser título.
A corrida termina quando o primeiro colocado completa 4 voltas

* Obs1.: Gerar um segundo arquivo txt separado por ponto e virgula (;) com estas instruções.
* Obs2.: Você não é obrigado a fazer o teste, a ideia é ganhar tempo na entrevista. OK?
* Obs3.: O arquivo de entrada nao pode ser manipulado manualmente, tem que ser o arquivo enviado.
* Obs4.: Seu código deve estar neste repositório.


# Bônus
Não obrigatório. Faça apenas caso se identifique com o problema ou se achar que há algo interessante a ser mostrado na solução
**********************************************
* Descobrir a melhor volta de cada piloto
***********************************************
* Descobrir a melhor volta da corrida
************************************************
* Calcular a velocidade média de cada piloto durante toda corrida
************************************************************************
* Descobrir quanto tempo cada piloto chegou após o vencedor

# Solução
A solução DEVERÁ ser desenvolvida em JAVA;

# Seja criativo
Uma outra pessoa estará lendo o que você fez, portanto, lembre-se de buscar trazer a semântica do problema no seu código;

# Crie testes
Não é necessário utilizar nenhum framework, procure utilizar os recursos da linguagem;

# Entrega
Assim que terminar, avise via e-mail.
Crie um arquivo SUAS-INSTRUÇÕES.txt para adicionar algum comentário/observação que achar importante;